
                      "Mencion especial a como sacarle el dinero a los expectadores por toda la cara" ¿Como es posible q un libro q no llega a ser la 1/3 parte de La Comunidad Del Anillo
 de para hacer tres peliculas?... Sencillo, aburriendo muchisimo!!!
        
            